唔會有「可持續抗爭」 大家不如先搵返條死線

我唔會講前線應該點行，但我想講幾句真心話。
先帶個頭盔，以下所講既野都基於呢個前題：
當你諗唔到其他切實可行方法，就唯有堅持落去，而唔係放棄

已經打左兩個月，膠著狀態令人開始諗下一步。但點諗乜都好，千祈唔好諗「可持續社運」，乜野逢星期幾罷買、不合作運動，你只會令香港人覺得抗爭只係一種「恆常發生既煩膠行為」，而失去抗爭既動能。

抗爭同情緒係有一定既掛勾，d人成日講「唔好帶憤恨抗爭」係多餘既，係，唔好畀仇恨掩蓋一切，但抗爭以至生存既動力就係情緒，當中包括對香港既愛，亦包括對當權既仇恨，缺一不可。但情緒係會平復，係會麻木，你叫「香港人唔好慣」，叫多半年都係會麻木。

有人話要「抖下」，但如果成個抗爭一停，大規模搜捕就會開始，所好難係完全停擺。之後一兩個月點行我唔識，但無論係點，我都建議重訂一個死線，畀大家一個目標，而唔係「無限期永續抗爭」，我建議係 10 月 1 號，以呢個作為新既關口。

你唔同意我咁講唔緊要，正如我個頭盔話齋：
當你諗唔到其他切實可行方法，就唯有堅持落去，而唔係放棄

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

[以下建議你可以當我冇講過，同上面死線建議無關，係推 post 用]
或者我大膽少少講，或者我地要重訂一個大題目
我覺得可以係

第二次前途談判

呢個題目相信會好吸引到國際注目

對於我地 1x-3x 歲既人黎講，2047 大限我地都仲未退休，所以「第二次前途談判」可能就係我地呢三代既根本恐懼同危機所在。

如果大家係驚「港獨」我覺得「第二次前途談判」會係一個折衷、最大公約數，談判成功就係「真一國兩制」、「真自治」，談判失敗就轉向更進取既方法。

呢個可以配合美港人權法案，我地可以搵 PORI 以民間公投方式選出一百個談判代表，成立談判代表團，以「不篩選、不DQ、有實權既民主政府」作為談判目標，要求中國重寫《基本法》並增補《聯合聲明》，講清楚香港人有權擁有真正既民主政府，而唔係「通過選舉或協商產生」

以現時《基本法》既規定，就算冇831，可以實施真正有意義普選既機會係等於零，如果用呢個題目去爭取，相信可以將死氣沉沉既「我要真普選」，重新定位成一個更有效、更吸引到國際參與既目標。

輕推多次，之後沖涼食早餐返工

tau1 teoi1